好想死

成日一唔開心就好想死
個人又易喊
依家已經好啲唔會自殘
以前一唔開心就會介手
可能有人會覺得我on9
但係當下黎講介手係令我冇咁辛苦既方法黎
次次一唔開心特別係失戀果陣就會好似透唔到氣咁
明明以前既我好樂觀
依家雖然都會成日笑但有苦自己知
唔到頂唔順果下都唔會搵人傾
淨係識收埋收埋咁
表面好似冇事咁繼續嘻嘻哈哈
但得返自己一個就好似自閉咁
到底我可以點做
我唔係未試過諗野樂觀啲
而係諗完都冇用 因為一定形住事情既結局係悲劇

真

咁快手啊

on9

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》